天文台不排除日出前改發八號波

【19:00更新】天文台會在在未來數小時考慮改發三號強風信號，不排除明日日出前改發八號烈風或暴風信號。
【18:44更新】噴射飛航宣佈，因懸掛1號風球關係，將按情況隨時調節班次。另外，現代貨櫃碼頭亦宣佈，於晚上9時起暫停所有重櫃交收服務。
【18:30】在下午6時，熱帶風暴帕卡集結在香港之東南約500公里，即在北緯19度，東經117.4度附近，預料向西北移動，時速約30公里，橫過南海北部，並逐漸增強。
【16:45】天文台指會在午夜前考慮改發三號強風信號。
【11:30】澳門氣象局懸掛一號風球。
【10:05】澳門氣象局方面指，在短時間內將懸掛一號風球。
【09:40】天文台發出1號戒備信號，黃昏前後考慮改發三號強風信號。

熱帶氣旋「帕卡」今晨已殺入本港800公里警戒範圍，其移動較為迅速，隨著帕卡接近廣東沿岸，本港今晚至明日凌晨風勢會逐漸增強。天文台會在在未來數小時考慮改發三號強風信號。
以目前預測路徑，帕卡會在明日(星期日)日間最接近本港，在香港西南約200公里內掠過。如果帕卡在晚間增強或採取較為接近香港的路徑移動，天文台不排除會在明日日出前改發八號烈風或暴風信號。

留名睇大交合走數

大交合專係星期六日紅日假期 掛八號波

突然講掛咩風球都勁清楚
平時就懶隱悔咁

澳門單野 再加 星期日 = 輕鬆8號

放假梗係爽手d la

星期日你掛八字波把撚呀

agger 無市開就咁清楚

賤種大交合

睇黎呢次大交合想報仇

日出前改發8號之後幾個鐘就收皮
星期日要返工既人都係要返工

我屌你老味 大交合

星期日掛波冇手軟

大交合食屎狗

佢老味 .收工掛波 返工落波

你地係咪咁快就對星期三既事失撚哂憶

笑死 上面班人

聽朝10點返黎香港丫

掛8號波俾澳門仔睇，叫佢地準備......

聽日飛啊

出定畀對面抄功課

星期日 大交合實掛八號

大交合唔掛8號但吹正澳門,班澳豬係咪會撞哂車?

澳門氣象局真係易做

八號風球你都可以出街架，冇人阻你

有咩工好做得過 大交合

屌你老母

星期日掛到十號都無老細屌

只係班蟻民呻

大交合近排真係怪怪地

其實呢就唔係人人都返office hours的 你地覺得無用 唔代表人地都覺得係

唔緊要啦
星期日8號唔駛諗

大交合想洗底？六七月暴雨d利息都未找哂

日出照舊 天空這樣藍

其實令每次遲香港半個鐘照跟就得
輕鬆拎人工

澳门同胞嘅性命已經交托喺大交合手上，梗係要認真啲

其實今次係講俾澳門睇

星期日掛8號無難度

連登仔又冇多日假放又唔滿意啦

今次屌大交合真心唔公道

點解唔講幾點前，而用日出前

明明出哂聲俾澳門抄功課

哦

究竟聽日會唔會掛呢

平時吹撚正指住香港附近登陸
都仲話路線存在不確定因素

不確定因素， 股市，誠哥order

無乜風

考慮代表肯定d?

轉咗做數小時，同六點前既講法無分別

即係掛硬？

屌

不能只冇我睇到

無聊

屌
Fake左我

屌你

屌你老母 推乜鳩

仆街考古撚

仆街仔

真？

屌你老母

屌你伯母

h

正 8號

次次都係咁推返上嚟
俾個假希望我

屌你老母 fake哂
仲以為有假放咁開心

仆你個街good fake

唔好推啦屌

屌你老母環保post撚

考古樂趣多
但我想要既都係八號波

好撚狗 唔好再推

ok

返學喇柒頭

Diu

fake9左我入黎

正，又放假

真架 聽日又8號？

諗到個笑話想分享

準備起身返工啦

推

係你條撚樣

咪撚推啦

不能只有我看到

屌 訓唔著呀

話推就推到上黎

Dmfake撚咗我入嚟

on9

弱智完未?

上返去先

點解會上返熱門

八號有望

可以訓多陣

不能只有我睇到

屌 又fake

仆街 差啲中伏

屌，

推個post等啲人一早起身開心下？

推上去

正

Ho ball

Sick ball

掛左未

帕卡

掛

好yeah
繼續慢慢訓

又有八號 爽

又一個循環再用post

屌你老母！邊撚個喺到推呀！

你

做咩推

咪推拉仆街

我屌你老母咩

點解可以日日都推po

ON9

唉，又推返上黎

😎

wtf

On99

Show Blocked User - 創造力量同幻想
Show Blocked User - 吳若希

推你老母咩傻西

由第三頁開始都係鳩推

你睇晒？

快撚 d推到1001啦,唔係過兩日打風又一場歡喜一場空

推完未？

未

起身屌閪喇

你ok乜？

c hing 好波

見到一號
我就知道
又係時候推post

正 準備八號

玩完？

pish

好波！

咪再覆

又打風

8號